一人一個李力持為民發聲反送中既證據

所謂 你有賣國賊，我有李力持。

雖然李大導明顯基於人身安全要幫建制拍片，不過特登拍到咁垃圾，驚死人唔知係造假仲特登拍埋個播緊深宵節目烈火熊心既電視機，可謂用心良苦。

唔知大家遊行示威有冇見過佢呢？
我極度懷疑621係我隔離掟雞蛋既就係佢！